[錶撚入] 有野想問

老豆比左兩隻錶比我 各位巴打覺得點
利申:唔識錶

兩雙都係精工

幾靚 seiko邊到買抵？諗緊rossling & co. or seiko

真係幾靚